紅磡有咩影印舖？

想做本booklet，巴打有冇好介紹

push

紅磡廣場
地面果層
有間印poster好串 話唔影印
要搵OK對面 近食市果面 有一間舖放咗部影印機出門口
拎手指俾PDF俾 然後同佢講要釘做書嘅 佢識做

時新附近有間

感謝